（月經）一人一個古怪行為

我先

每次去廁所都會入廁格聞下個門柄

唔怪得你啲波咁準

索狗額頭同埋腳掌